認真一問，投資新手有咩要注意？

如題

all in 7500 or 3175, 發達希望

我1.8入左3175，等佢上返10元

唔好睇連登

當我知道輸到仆街嗰陣時，我好後悔炒股，依幾十年來 ，我話比你知我成日贏錢，係呃你地嘅，所以無論點都好，千祈唔好炒股，如果我唔炒股嘅話，而家就唔會喺依度同你地講依番說話。

1. 極限牛熊無論如何接近打靶，只要懂得選擇，依然有險可守。

2. 擁有市價過億的比華利山豪宅，只不過代表你富有；擁有香港的納米盤，才代表你了解房產市場。

3. 巴郡（Berkshire Hathaway）裏頭的基金經理來香港玩牛熊證只生存到三個交易日。

4. 如果政府強迫市民月供MPF，市民應該要有把MPF投放於衍生工具致富的權利。

5. 勇於承認錯誤是多餘的，因為你只是未成功。本多終勝。

6. 今天他可以坐在陰涼處，因為很久以前他種了一棵樹。但他選擇了種樹而不是種大麻，是一項投資失誤。

7. 就業耽誤了你炒股的才華，失業才是令你不斷向上的源動力。

8. 女性找男朋友是長線投資，而做雞就是把自己的身體短期槓桿。

9. 如果模擬倉讓你有數百萬的獲利，則證明你有天份，不妨借盡一點，操作真倉時認真的你絕對會讓市場嚇怕。

10. 有錢未必一定快樂，但至少可以讓你傷心地取笑窮人。

股市原意，乃讓集資搜資有其地，社會向榮，人皆有賺。惜人性貪婪，耗盡心思，巧取豪奪，樂土成煉獄，血雨腥風，殺戳不息，無數人蕩產傾家輸性命，勝者則喪良知人格。

余於股壇數十載，未嘗見一真正鸁者，智者應知此乃一處永無贏家之戰。取勝唯一法︰「及早離去」四字而矣。

本多終勝

1)追蹤麵仔
2)買佢對家

all in 0005

麵仔無下神諭好耐

認真答你，自己睇書學，千其唔好上咩股票班

新手學投資 三本必讀的投資書籍

一定要睇連登 吹奏緊嘅全部唔洗買
唱衰嘅可擺入watching list